有得同請夏去食chipotle就好

請夏幾talk得

香港有得食既話，自己一個人食都無所謂

屌原來舊片

今日重睇另有一番領回 由terry身上開始明白點樣溝ABC

屌你啱啱先放監出嚟啊？

唔好攞手足坐監嚟講笑

坐左幾耐

Cctai快啲認住佢

重溫唔俾嘅

我=你

想creampie佢多d

米痴拉 冇呢味菜

On9.....

呢隊野就係比邊伯賢拆散左

係條女廢姐